{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_028657",
        "source": "도서",
        "writer": "김필송, 김한송",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5276-039-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "궁극의 메뉴판",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2011-02-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "내가만든미케익 대구동성로점"
    },
    "text": "特別な日のために特別なケーキを作ってみてください。 Self-made cake専門店では予約なしで誰でも家族体験、職業体験、デートコース、子供体験ができます。 ここで作るケーキは、市販されているものよりも安く、より新鮮な味を感じることができます。 誕生日やプロポーズ、各種記念日を祝うのにこのケーキを使うと、家族、友人、恋人たちに感動を与えることができます。 作られたケーキは写真を撮ってその場で値下げすることができ、大切な思い出を作ることができます。 お店は大邱東城路中央舞台前マクドナルド右側の路地に入って50m直進したところに位置しています。 見物だけいらしても歓迎です。 ショップのインスタグラムはmicake_daeguで、平日は11:00から21:00まで、日曜日は12:00から19:00まで営業しています。 来る道は大邱東城路中央舞台前マクドナルド右側の路地の端に位置している商店で、中央路駅2番出口から150mかかります。 必要な場合はお電話ください。 ショップメニューには生クリームケーキ1号があり、価格は14,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このケーキ店はどこにありますか？",
            "answer": "大邱東城路中央舞台前マクドナルド右側の路地に入って50m直進したところに位置しています。"
        },
        {
            "question": "このケーキ店では何をすることができますか？",
            "answer": "家族体験、職業体験、デートコース、子供体験ができます。"
        },
        {
            "question": "このケーキ店のケーキはどのように特別なのですか？",
            "answer": "作られたケーキは市販されているものよりも安く、より新鮮な味を感じることができます。"
        },
        {
            "question": "このケーキ店のケーキを使って何を祝うことができますか？",
            "answer": "誕生日やプロポーズ、各種記念日を祝うことができます。"
        },
        {
            "question": "このケーキ店のケーキは思い出を作ることができますか？",
            "answer": "作られたケーキは写真を撮ってその場で値下げすることができ、大切な思い出を作ることができます。"
        },
        {
            "question": "このケーキ店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "平日は11:00から21:00まで、日曜日は12:00から19:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "このケーキ店へのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "中央路駅2番出口から150mかかります。"
        },
        {
            "question": "このケーキ店のメニューにはどんな種類のケーキがありますか？",
            "answer": "ショップメニューには生クリームケーキ1号があります。"
        },
        {
            "question": "このケーキ店の生クリームケーキ1号の価格はいくらですか？",
            "answer": "価格は14,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このケーキ店のインスタグラムのアカウント名は何ですか？",
            "answer": "ショップのインスタグラムはmicake_daeguです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 412
    }
}